班賤種射胡椒噴霧比風吹返轉頭, 柒到

呢班仆街, 講真唔係有公權力同武器, 根本只係一班文又唔得武又唔得既低學歷人士

十點鳩叫行動！！！！

有腦唔當差 當差正仆街

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

係只有公權力
試下打狗唔會有罪

d狗有槍都要死

香港差佬除左黑暗醜惡，仲好撚蠢㗎